唯一淪陷區離島 東涌王進洋用區議員banner做連儂牆

同仆街政府周旋
一定要食腦！
洋洋好波！

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

如果全部黃議員都咁做就好啦

Push

離島區如果純計東涌5區係贏5:0

唉

真手足，有腦